有冇人睇陳衍里搞凹凸洞

岩岩食完A酸冇幾耐，想搵皮膚科醫生搞搞啲凹凸洞，睇返以前啲po好似陳衍里係最多人推薦，想問下有冇人去過佢到打laser？

你諗住打邊隻？

係咪fraxel會好啲？我都唔知佢嗰到有咩機可以打

fractional co2最有效，但最痛同貴

大概要幾錢一次？10000蚊得唔得？

2到3000一次，專科

邊度咁平

打左兩次fractional好痛痛到瞓唔到

但真係好work

我大仔濕疹睇佢個partner，又係幾好

藍絲都幫襯？